（個人簡想）4大早期黃店茶記連鎖店

見到龍門清盤，翻工等轉工，鳩吹幾句。

比翻個對比
我心目中既普通茶記，一個碟頭連野飲係4-50蚊。
每多十蚊多個$

龍門冰室
價錢：$$

第一次食係紅磡，果陣仲要排好耐入去，覺得質素都ok，價錢偏貴，條女話佢第一次係銅鑼灣食果陣係好好食，我就體會唔到。

之後隔左好耐，去左荃灣食，d野食一擺落口，我屌，難食到仆街，係咪去錯地方？

之後過一排有聽到話有改善，但我又係去左荃灣度食，係好左少少，但質素都係劣過我第一次食既時候。然後就無去過了，唔知無咪荃灣間舖既問題？

光榮冰室
價錢：$

第一次係尖沙咀食，之後多數都係旺角食，都要排一陣隊，一路對佢野食印象都唔錯，正常價錢，野食大份又唔劣，係個煲仔飯我麻麻地。

之後有一排，又係出左去荃灣間光榮食，不撚得了，又係難食到仆街，塊雞扒仲要係柴既，荃灣到底係咪有結界？然後我就食翻旺角果間算。

但到最近2個月前去食，旺角都開始出事，做樓面個阿叔好似老人痴呆咁，係咁漏野。個麵出到黎又淋晒，最重要係，食出前一丁唔比麻油我，咁我不如食大光麵，果次之後到而家都無再去，主要係d野食質素開始跌。

大渣哥
價錢：$$$$

呢間，我食過一次咁大把，2個人食左200幾蚊，完全唔撚值。野食我無咩印象，我好似叫左個雜扒餐，食得一半，應該一般般，但個價真係收到好撚貴。

時代冰室
價錢：$$

食得最多係呢間，人住九龍，第一次係炮台山食，之後九龍灣開左就成日去九龍灣食，然後居然慈雲山都有開，仲近，無堂食都有幾次去買外賣食。

第一次食既時候，覺得同龍門差唔多，價錢同質素都係，但到我去唔同分店食，發現佢d分店d食物都係差唔多質素，無咩點跌，食多左就變左first priority。

個人認為，今次龍門最大死因係，分店擴張太快，確保唔到分店既食物質素，各分店質素參差嚴重。

時代>光榮>龍門>大渣哥

好耐無食龍門，主觀印象太重
黎緊龍門清盤前會去試多一次

光榮同大渣哥我冇食過
屋企附近有時代同龍門
時代真係一直都好穩定，通常晚餐會食佢
龍門通常早餐，因為佢杯茶走好飲啲

光榮同渣狗不了

食過咁多間
唔覺有一間難食

有心評價